Intel, Amd, nvda 撈底必賺

樓主準備今日撈底 買Intel, Amd, nvda
感覺4月升返機會超大
之前只持有 tsm, mu

4月目標價 amd 50 nvda 300 intel 垃圾冇底

微軟硬過鑽石，點睇？

抗跌到傻
CLS

之前580走哂NVDA
準備再入

點解咁抗跌？想入都入唔到

大基金持有
大貓mpf 自選ytd重有28% profit 好明顯只係打壓科技股

Intel夠穩陣
長期唔識郁

Qcom 點睇到穩陣過intc
準備出m1 competitors

幾錢入amd Nvda 好

只係未跌